[窮撚] 3台有冇得拖電話費

拖下個月得唔得 邊有錢呀你老母

無錢學人上網

死肥婆請我食飯未

試過拖一個幾月
之後兩個月疊埋交

喂？

簡單點 說話的方式簡單點

即係唔會一到期就cut我 要我比錢開返？

可以拖一個月,二個月都唔交到踏入第三個月先搞你.就係咁簡單
不過巴打你都真係幾折壟

人窮係咁
btw thanks